點解你地d女人一見到高富帥就心心眼，望住我既眼神就只有嫌棄

永遠都係咁
好似我幾努力
都俾人當傻仔
雖則我心底知道
鍾意就係鍾意
就算付出幾多
換返黎既都係一件商品
就算發左達
就算晚晚扑model雞
d女望住我既眼神
永遠唔會係佢望住自己心裏面個男人既眼神
一路un你一路心諗你幾時死
快撚d等我條仔搬入黎
份遺產打本俾條仔做生意
雖則唔知條仔成日掛係嘴邊但其實唔知佢做乜既生意
點解你地d女人要對我咁殘忍
我唔憎你地
將心比己
就算自己係男人
有時都會心諗
將唔同男人分等級
我都識分
我見到d好charm既男人都會心心眼
見到d又矮又樣衰又污糟邋遢既男人都想佢過主
其實我同你地一樣都會嫌棄
只係唔想自己係被嫌棄個個

係女人見到你成為身負能量都驚啦巴打

你當自己買電話
行入鋪頭
買唔起iphoneX咪買返7 plus
都買唔起咪買Samsung LG Sony
總會有野你係買得起

你見到啲暗瘡肥婆咪又鳩縮